★支app Game被禁 印度學生不能玩 PUBG 上吊自盡

印度信息技術部於當地時間 9 月 2 日以「有損印度主權與完整、印度國防、國家安全與公共秩序」為由，禁止中國的 118 款手機 App，其中包括一款大逃殺遊戲「絕地求生」。而一名 21 歲學生因無法繼續玩遊戲而選擇上吊自盡。

據印度媒體報道，一名 21 歲學生因政府禁止中國的手機 App 而無法繼續玩大逃殺遊戲「絕地求生」，被發現在家中選擇上吊自盡。據該名學生的母親指，兒子在吃過早餐後便回到自己房間，而當她叫兒子吃午餐，但敲了數次兒子也未有應門時，母親把鄰居叫來並衝進房間，發現兒子已經上吊自盡。

而該名學生的母親續稱，兒子平日晚上會玩「絕地求生」作消閒，相信兒子是因無法繼續玩遊戲而感到沮喪，繼而自盡。警方聽後亦表示現時遊戲被禁或是導致他自盡的原因。

on9仔

支那害人地仔女

賣國賊-1

死左係好事
為隻game而死，呢d白癡早死早著

祝佢下世首抽支那人 就可以日玩夜玩

Siu4

ON9細路每日有限時間
好似每日1個鐘定兩個鐘

Checkmate (已上吊)

似

福氣

Natural selection 果班無得玩抖陰係到一哭二鬧三上吊嗰班好應該跟埋去刷首抽

lm

唔死都係賣國，早死早着

所以ban係正確
荼毒青年

岩 印度少一個弱智仔係好事

PUBG開發商 南韓嘅Bluehole
收回左PUBGM 騰訊係印度嘅代理權 改回直營

但係。。。個手游版本仍然係由Bluehole同騰訊旗下嘅光子工作室共同開發 所以有差別？